去食嘢唔理最低消費！

如題
唔理最低消費,食小小嘢後擺低錢走得唔得？是咪犯法？

無犯法

不過人地有權之後唔做你生意, 如果你以後唔會再去就ok